林明禎對波咩cup ?

😍

b 因為戴魔術胸圍推到咁大
見佢少著泳衣知咩料啦

應該係C

隆之前應該A

無圖點傾？

之前有圖睇過係岩石波黎

見佢成日著緊身衫, 但唔敢露波就知